點解hehe貢高汁

我比9分

我同朋友船p po相開心下你班毒撚擺我上嚟

因為正既仔都知女人麻閪煩

Sorry lo

懲罰我啦咁

排牙白到呢

成堆老零
不了

老零點解

老嘅零

依班已經算普通